有無人覺得沙田圍月台多左cctv

不如報告下不同月台多左既cctv

大圍馬鐵月台 行幾步就有一個

多左d
利申(住沙田圍

度度都多咗 唔只係黨鐵範圍

一齊分享自己附近多左既cctv
同埋邊款係監測cctv

推推推推推推推

輕鐵同西鐵都多左